有冇人知呢套電影叫咩名？

套戲講有個男人執左隻紅色小怪物番屋企當仔咁湊大
隻紅色野個額頭有兩隻崩角 佢大個左仲有埋女朋友
佢個fri係一隻藍色野 類似蛙咁既物體 可以潛入水
細個睇完好鐘意但唔記得左叫咩名呀
利申：唔係恐怖片

hellboy?

地獄怪客

秒

係

Thx!!!!!!!!! 就係佢🧡🧡

有兩集

遲d出reboot版
david harbour做hellboy

希望可以為市場注入競爭 DC又唔爭氣

睇維基又話會有續集 點知第3集都冇拍 明明個故事唔錯！